---
title: Hijacket Camouflashion Original
description: "Hijacket Camouflashion Original model eksklusif terbaru yang dirancang dengan kombinasi lebih berani bergaya militer camouflage & fashion yang membuat hijabmu lebih nge-blend secara sempurna dengan Hijacket" 
image: "/images/hijacket-camouflashion-cover.png"
slug: "camouflashion"
---

Hijacket Camouflashion Original model eksklusif terbaru yang dirancang dengan kombinasi lebih berani bergaya militer camouflage & fashion yang membuat hijabmu lebih nge-blend secara sempurna dengan Hijacket. Yuk pilih warna favoritmu, Miliki sekarang !